TESTE Carrefour

1.  Executar o script do banco de dados, diretório /SQL/BD_CARREFOUR.sql
2.  Mudar string de conexão no arquivo /Carrefour.Teste.Cliente.API/appsettings.Development.json
3.  Executar teste unitário docker docker build -t teste .
